# Grpc Wrapper

É uma umplementação simples que converte qualquer projeto em um servidor GRPC.
Pode ser usado apra criar um servidor do zero **ou** adicionar a tecnologia a um serviço REST existente.
